{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6982114'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "팽이버섯 마늘조림"
    },
    "text": "양념이 밥반찬으로 착착 베어서 좋아요. , 조리시간 : 15분 이내 , 재료 : 마늘, 호두, 팽이버섯, 대파, 식용유, 양조간장, 물엿, 원당, 고추가루, 고추장, 된장, 양조간장, 참기름, 통깨 , 레시피 : 마늘 끝을 손질한 다음 큰것은 반으로 잘라 주세요 호두는 손으로 두세번 잘라 놓아요 식용유 2T 두르고 예열한 후 마늘을 골고루 볶아주세요 잘라놓은 호두와 양조간장 2T 두르고 불을 줄여 골고루 저어주세요 물엿을 넣고 골고루 섞어둡니다 팽이버섯은 밑둥을 자르고 씻은 다음 붙어있는 버섯을 듬성듬성 떼어주세요 원당 1T 고추가루 12T 고추장 13T 된장 13T 양조간장 2T를 골고루 섞어주세요 팬에 식용유 2T 두르고 예열한 후 팽이버섯을 넣고 잠시 둡니다 버섯이 익으면 뒤집어서 반대쪽도 구워주세요 마늘호두 볶은것과 썰어놓은 대파를 넣고 만들어 놓은 양념을 모두 넣고 양념이 베이도록 졸여주세요 위아래를 뒤집어서 골고루 졸여주세요 채썬 대파를 넣고 불을 끈 다음 참기름과 통깨로 마무리합니다 팽이버섯이 많다고 생각했는데 만들고 나니 양이 팍 줄어드네요.",
    "QA": [
        {
            "question": "이 요리의 재료는 어떤 것들이 있나요?",
            "answer": "이 요리의 재료는 마늘, 호두, 팽이버섯, 대파, 식용유, 양조간장, 물엿, 원당, 고추가루, 고추장, 된장, 양조간장, 참기름, 통깨입니다."
        },
        {
            "question": "이 요리의 조리시간은 얼마나 걸리나요?",
            "answer": "이 요리의 조리시간은 15분 이내입니다."
        },
        {
            "question": "마늘은 어떻게 다루어야 하나요?",
            "answer": "마늘을 끝을 손질한 다음 큰것은 반으로 잘라 주세요."
        },
        {
            "question": "호두는 어떻게 다루어야 하나요?",
            "answer": "호두는 손으로 두세번 잘라 놓아주세요."
        },
        {
            "question": "팽이버섯은 어떻게 다루어야 하나요?",
            "answer": "팽이버섯은 밑둥을 자르고 씻은 다음 붙어있는 버섯을 듬성듬성 떼어주세요."
        },
        {
            "question": "이 요리의 양념은 어떻게 만들어야 하나요?",
            "answer": "양념은 마늘을 골고루 볶은 후 호두와 양조간장을 두르고 불을 줄여 골고루 저어주고, 물엿을 넣고 골고루 섞어둡니다. 그리고 원당, 고추가루, 고추장, 된장, 양조간장을 골고루 섞어주세요."
        },
        {
            "question": "팽이버섯은 어떻게 조리해야 하나요?",
            "answer": "팬에 식용유를 두르고 예열한 후 팽이버섯을 넣고 잠시 둡니다. 버섯이 익으면 뒤집어서 반대쪽도 구워주세요."
        },
        {
            "question": "마늘호두 볶은 것과 대파를 넣고 양념을 넣은 후 어떻게 해야 하나요?",
            "answer": "마늘호두 볶은 것과 썰어놓은 대파를 넣고 만들어 놓은 양념을 모두 넣고 양념이 베이도록 졸여주세요. 위아래를 뒤집어서 골고루 졸여주세요."
        },
        {
            "question": "요리를 마무리하는 방법은 무엇인가요?",
            "answer": "채썬 대파를 넣고 불을 끈 다음 참기름과 통깨로 마무리합니다."
        },
        {
            "question": "이 요리의 양이 많나요?",
            "answer": "팽이버섯이 많다고 생각했는데 만들고 나니 양이 팍 줄어드네요."
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 517
    }
}